sp 突然間block 左我同unfollow 我

事源係咁 琴晚同個女仔朋去睇戲 然後po左張相
Po完睇評論先知就快係7夕 可能就咁以為係我女朋友 block 曬我所有野
同佢識左2個月了 日日keep 住有傾計 佢咁決絕真係有dd心痛
有無咩歌可以比我止止痛 我應該主動搵返佢嗎？

可能係佢有男朋友姐

你噏乜春

話係sp但係又痛 你知唔知自己講緊咩

Why so serious?

就好似一個你身邊既人突然離開你 你都會痛啦 何況係有段情既人

SP係有情嘅咩